[突發］美國參議院2019內過唔到香港人權法點解冇人講

「前」CIA、美國共和黨員、黎智英貼身智囊兼美國資助香港民主基金分配Broker，Mark Simon今日響蘋果撰文，指出在今年會期內，美國參議院將很難通過《香港民主及人權法案》，理由係收到代表農業、波音、Fedex、荷里活嘅參議員嘅阻力，佢地響中國利益就係比《香港民主及人權法案》更重要

之前加泰集會因為所羅門一句野屌曬所有參加嘅人，話驚比人以為搞港獨美國參議院唔通過香港人權法案嘅呢班人而家死曬去邊？美國啲政客邊得閒理你搞咩集會，喺佢地眼中最緊要係利益［/red]，[red]利益呀！

自己搵下post

都唔知已經出過幾多個post
你瞓左幾日？

成撚日都話冇人講

睇清楚啲啦
一直都有人講
一直都有人集思廣益睇下可以點應對

你不如一針見血咁係標題到打:

今年過唔到人權法係因為利益,示威跟本冇柒用

甴近平上🦗